hea下hea下又三點

聽日返早 但唔想訓

好在聽日唔洗番

屌 聽日返工

聽日要瞓到晏就

me2

屌 12點話玩一場 點個玩左3場 依加都未瞓 聽日仲要早起身 仆街啦

仲未想訓

訓唔著

你全家俾狗屌

已經出咗門口

到校

慘

死毒開啦
做咩姐你